其實人類同病毒好似

一樣需要宿主 - 地球vs人類
一樣會破壞或者傷害宿主
一樣會想搵更多宿主 人類搵去其他星球方法

諗到再講

點解係時事台

因為近排Wars所以先咁諗 開吹水會唔會好啲？

其實病毒本身係疫苗
想清除地球上既病毒
但隻病毒太狡猾
抗藥性太勁
地球好快就死

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

同埋全球暖化就好似人發燒一樣

同意

推

地球 應該病入膏肓

除咗氣候危機

我地仲整咗核武= 基因風暴

隨時好似肺炎咁炸到地球白哂

太空船= 飛沫

所以環保撚其實係想同宿主共存既病毒